當年話投白票都唔射比泛民個班人去晒邊？

where are you?

利申：有投